{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103447",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "평창송어횟집"
    },
    "text": "江原道特別自治道平昌郡ジンプ面松亭宅地2道33-21に位置した食堂では平昌で栽培したマスを提供しています。マスは冷たい水で育った魚で、石板の上に乗せて出して差し上げます。このマスはしこしこしながらも、香ばしい味が逸品です。野菜は常に新鮮なものを用意しており、生豆粉と酢を入れて混ぜて召し上がればいいです。この食堂は、平昌マス祭りと近く、陳腐駅と陳腐バスターミナルに隣接して楽に来ていくことができます。また、この食堂はTVプログラム'ハッピートゥデー(マス)'に出演したところで有名です。営業時間は平日は11:00から20:00までで、週末は11:00から21:00までで、多様なメニューを提供しています。マス会1皿は、メウンタン込みで50,000ウォンで、マス会包装1皿は、メウンタン含まれずに45,000ウォンです。また、マス天ぷら1皿とボクジリ中はそれぞれ50,000ウォンと45,000ウォンであり、蕎麦チョンビョンウン3列に10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原道特別自治道平昌郡ジンプ面松亭宅地2道33-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "この食堂では平昌で栽培したマスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マスはどのように育てられていますか？",
            "answer": "マスは冷たい水で育てられます。"
        },
        {
            "question": "野菜はどのように用意されていますか？",
            "answer": "野菜は常に新鮮なものが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "この食堂はTVプログラム'ハッピートゥデー(マス)'に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は11:00から20:00まで、週末は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "マス会1皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "マス会1皿は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マス会包装1皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "マス会包装1皿は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マス天ぷら1皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "マス天ぷら1皿は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蕎麦チョンビョンウン3列の値段はいくらですか？",
            "answer": "蕎麦チョンビョンウン3列は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 330
    }
}